男仔20幾歲仲同阿媽一齊訓

dcard上面有男仔20幾歲仲同阿媽同一張床訓
最O嘴嘅係下面勁多人都覺得無所謂
就算香港咁細嘅地方都唔會無喇喇20幾歲仲同自己阿媽一張床掛？
台灣媽寶問題嚴重
絲打們接唔接到？

我中同有個男同學係同自己阿媽一間房，因為父母感情唔好
同一間房我覺得無所謂
但有次佢同我地講，佢阿媽夜晚會檢查佢下體睇下佢包皮會唔會退
所以佢要勃起被佢阿媽檢查（我唔知點解佢要勃起先檢查到）！！！！！果時佢己經中3
佢話直到中6佢阿媽先決定會唔會叫佢割包皮
所以然下之意佢阿媽會檢查佢硬嘅JJ直到中6為止
聽完我同身邊嘅同學都O嘴

媽>女朋友

淨係訓，唔覺有咩問題。你第二個例子就極端咗啲。

個阿媽點幫佢硬
含到硬?

10幾歲嘅時候你咩都唔做都會硬喇
又唔係40歲

屌人老母就話啫